\documentclass[10pt,thmsa,spanish]{libroiiec}

\usepackage{float,graphicx}
\usepackage{morefloats}
\usepackage[activeacute,spanish]{babel}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{url}
\usepackage{cclicenses}
\usepackage{csquotes}

\usepackage[style=authoryear, backref=true, backrefstyle=two,
    refsection=part, block=none]{biblatex}
\ExecuteBibliographyOptions{ autocite=inline, sortcites=true,
    labelyear=true, uniquename=true}
\bibliography{seco3}

\NewBibliographyString{backrefpage}
\NewBibliographyString{backrefpages}
\NewBibliographyString{andothers}
\NewBibliographyString{andmore}
\NewBibliographyString{techreport}
\DefineBibliographyStrings{spanish}{%
backrefpage = {p. },
backrefpages = {pp. },
andothers = {\textit{et\addabbrvspace al\adddot}},
andmore = {\textit{et\addabbrvspace al\adddot}},
techreport = {}
}

\DeclareFieldFormat{url}{\url{#1}}
\DeclareFieldFormat{isbn}{}
\DeclareFieldFormat{issn}{}

\renewbibmacro*{in:}{}
\renewbibmacro*{pageref}{%
  \iflistundef{pageref}
    {}
    {;\space% 
      \ifnumgreater{\value{pageref}}{1}
      {\bibstring{backrefpages}\ppspace}
      {\bibstring{backrefpage}\ppspace}%
      \printlist[pageref][-\value{listtotal}]{pageref}}}
\renewcommand*{\newblockpunct}{\addcomma\space}
\renewcommand*{\newunitpunct}{\space}
\defbibnote{part1}{%
  \renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
  \footnotetext[0]{Nota: recuerden que en las bibliografías, cuando se pone ``p. \textit{núm.}'', se refiere a la página de esta edición donde aparece la cita. Esto es constante en la bibliografía de las tres partes y de los apéndices.
  }
  \renewcommand{\thefootnote}{\arabic{footnote}}
}
\defbibnote{none}{}

\input{defs_seco3}
\input{defs_por_cap}

\makeindex

\begin{document}

\input{cap_legal}
\mainmatter
\pagestyle{fancy}

\setcounter{chapter}{5}
\input{capitulo6}

\chapter*{Acerca del autor}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Acerca del autor}
\authordata{Marko Txopitea}{Es ingeniero informático. Estudió en la
  Universidad de Deusto. Trabaja como jefe de proyectos en una firma
  de consultoría informática.

  Colabora en varios proyectos relacionados con el software libre, el
  conocimiento libre y el \textit{hacktivismo}, como Librezale,
  Sindominio, Hackmeeting, Ezebez, Hacktivistas, Indymedia Euskal
  Herria, CompartirEsBueno y otros. Publica artículos sobre
  nuevas tecnologías, internet, redes sociales, propiedad intelectual,
  entre otros temas.}{}{Euskal Herria}

\thispartbib{none}
\end{document}

